想問Spotify係咪唔識自動Random 推介下一首歌？

好似一定要揀人地d playlis去播
如果自己搵一首歌想聽 聽完就會停咗🤔
我見youtubemusic 同kkbox 都識自動random 推介
Spotify 係咪唔得？定係有setting 要教🤔

支那公司咪撚聽啦.............

Spotify Technology S.A is a Luxembourg-based holding company[1] who owns Spotify AB (/ˈspɒtɪfaɪ/; Swedish: [ˈspɔ̂tːɪfaj]),[1]:43 a Swedish audio streaming and media services provider, founded in 2006 by Daniel Ek. Spotify is headquartered in Stockholm, Sweden

騰訊音樂娛樂集團和Spotify發表聲明稱，將以現金購入對方代表少數股權的新股。

佢哋係交叉持股
咁你會唔會話騰訊係瑞典公司
Spotify佔騰訊音樂9% 但騰訊先佔Spotify 7.5%

兩間都大陸公司，收皮啦撚樣

原來得咁少
樓上真係嚇鬼
唔拎返啲股權點有中國音樂俾你聽呀

如果like 咗嘅歌
去返like song 度play 係咪冇得random？ 🌝
次次要去search bar 度打首歌？

兩間都大陸公司，收皮啦撚樣 X 100

泛民愛販民 都幾出名嘅五毛/藍絲黎

而家知
blocked

唔係好明你講乜
我平時自己整playlist聽，播晒入面D歌佢就自己random揾歌播

spotity 都幾唔friendly 其實

早一個月試過有次佢recommend 我聽張敬軒，我聽完第一首佢就幫我拎返哂嗰個年代唔同歌手嘅歌出嚟，random 畀我聽咗成晚好撚正。

但嗰晚之後，就算我刻意搵都好，聽唔夠五首又去返啲我like 咗嘅歌

原來係咁
我明啦 得咗 愛你

可以right click 首歌既title 之後Go to song radio 就可以random 推介類似歌.

呢個方法都幾過癮
試咗電腦得
但電話係咪唔得

youtube music 點睇

啱啱去左試,iOS app
真係唔得
不過如果你sync 個電話app同desktop app既可以係電話app聽到 radio.

啱啱搵一搵app store,佢出咗個spotify stations:stream radio,應該就係app版 song recommendations

用家問題

用緊冇問題 只係學多樣野

好 on9，一日只可以過十個 playlist，要分幾日時間至過得哂落去

係喎 down 左黎玩幾過癮 都唔知點解要另外整隻 app 出來

我冇突登起 playlist 所以冇呢個問題 不過諗落有另一個問題
如果每次 search 同一首歌搏佢 random suggest 嘅下一首歌嘅話
會係一樣
佢個 random 唔係真正嘅 random